熱門又無晒行動post! 可以推返11.20黎明行動未?

11.20小結:

1. 鐵路塞得唔錯, 普遍線都嚴重delay直到11點. 有站直程塞到要關站

2. 路面有一定程度效果, 但要再加強.

歡迎討論 請幫手推返行動Post

日日塞, 唔好停, 聽朝630見
keep住黎明, 搾佢春袋, 逐步癱瘓全港經濟迫政府回應
停止黎明, 就對poly餘下百名圍困手足唔住!!!!

推

push

Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）

聽日大家一定要出阿

推返行動post